{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000141730&dispCatNo=100000100090004&t_page=카테고리관&t_click=패드_전체__상품상세&t_number=22",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "네오젠 그린티 모이스트 파하 거즈필링 30매"
    },
    "text": "マスクパックラインで販売されている製品はネオジェンブランドが提供しており、購入した製品は190ml/30枚で構成されています。 製品の使用期限は開封前は36ヶ月で、開封後は12ヶ月で有効です。 使用方法は、まず洗顔後、顔の水気を拭き取り、ピーリングガーゼ1枚を使用して顔と首の内側から外側へ下から上へ優しく拭き取ります。 製品の使用頻度は週2~3回、または必要に応じて回数を調整して使用できます。 構成成分は精製水、ダイプロピレングリコール、1、2-ヘキサンダイオールなどで構成されており、緑茶エキスや緑茶水などの成分も含まれています。 さらに、マルトデキストリン、グアイアズレン、サムシオイルなどの成分も含まれています。 商品はアロエベラ葉ポリサカライド、セラミドエヌピー、ローズマリー花エキスなどの成分を含んでいます。 リモコンなどの成分も挿入されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このマスクパックの販売元は誰ですか？",
            "answer": "ネオジェンブランドが提供しています。"
        },
        {
            "question": "製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "190mlです。"
        },
        {
            "question": "製品の枚数は何枚ですか？",
            "answer": "30枚です。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "開封前は36ヶ月、開封後は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "製品の使用方法を教えてください。",
            "answer": "まず洗顔後、顔の水気を拭き取り、ピーリングガーゼ1枚を使用して顔と首の内側から外側へ下から上へ優しく拭き取ります。"
        },
        {
            "question": "製品の使用頻度はどれくらいですか？",
            "answer": "週2~3回、または必要に応じて回数を調整して使用できます。"
        },
        {
            "question": "製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、ダイプロピレングリコール、1、2-ヘキサンダイオールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品に緑茶の成分は含まれていますか？",
            "answer": "はい、緑茶エキスや緑茶水などの成分も含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品にどんな成分が含まれていますか？",
            "answer": "マルトデキストリン、グアイアズレン、サムシオイルなどの成分も含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品はどのような成分を含んでいますか？",
            "answer": "アロエベラ葉ポリサカライド、セラミドエヌピー、ローズマリー花エキスなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品にリモコンの成分は含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、リモコンの成分は含まれていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 360
    }
}